消息：長洲警署有警員吞槍

九成九衰爛賭

支持警察 吞槍自殺

熱烈地彈琴

支槍好唔好味？

死得好
支持

唔好氹我喎

好耐冇聽過呢句，今日現實竟然發生

可能係水炮車比綠帽佢呢

吞咩鳩槍 有咩事 咪拿枝點38警槍 打劫銀行Lo

呢隻長洲警員又爭人幾多錢啫

呀sir 吞槍唔駛你教

欠落好多數

多啲嚟密啲手

今晚開香檳呀

一個點夠啊

無野食餓到要吞槍

齊齊整整

開香檳

第一隻唔好比佢停

係嘅話希望牠死唔去

好耐冇咁開心既新聞

咁細地方都有警局？

可能係手足黎,被迫害或老屈先吞槍.
樓上你地班小朋友睇定啲先開口講野好無？

等緊蘋果漫畫gif

係咪搞gay吞人哋下面支槍啊

冇錢開飯就去問遮仔會借啦on99

我哋今晚開香檳慶祝

好耐無見

等左成年
多d黎密d手

挑戰最多正評

有好多茶點費，頂住先ma

買香檳了。

守長洲咁好都自殺

香港警察吞槍自殺

終於有一句不是口號

子彈唔洗納稅人錢 嘔返出黎先好入土呀

法律治唔到你地 天都會收你地

屌你老母唔撚小心負左評啊仆街
連登快撚D俾我正評返啊

支持警察

扲咗保釋金去賭？

好警察

RAP

有無佢啲同袍去影魚黎睇下

真，不過手足已成condom是常識吧

手足 明知抗爭口號犯國安都要去做

呢個世界係有報應

可惜我係P牌畀唔到正皮...

諗起大陸死刑家屬要俾子彈費

3萬減1

Who is the next

吞咩槍先 會唔會自含咋

咁餓咩

支持香港警察

開香檳先

一路唔係太明白點解叫做吞槍 射子彈落自己嗰度同成支槍吞落肚係兩回事

狗咬狗扮吞槍？

未講自殺喎

好無味呀?

死因無可疑嘅自殺？

香港警察，吞槍自殺？

咁大支槍點吞？下手點用好唔衞生

yay！

死得未?

I have give 正評.

你老母生你出嚟就當你condom啦，冷嘲熱諷撚

喉嚨舒唔舒服

走先

係咪㗎

哇屌 係咪真呀扯扯地

比左子彈錢未

哇

吞槍唔笑唔通留返拜山先笑咩

吞起來！

Yahoo!

恭喜賀喜

含槍自殺

院友表示歡迎

支持警察 吞槍自殺

Make the above words largest, please.

死全家

一定好飽

哭能咗呀

粒子彈滑落喉嚨好c服

可能係內部暗殺組滅口

曾經有傳水警sir死前兩星期已經向同事透露想resign

計番時間
10月8日：海怡半島對開海面有女浮屍,死者黃健欣

而黃健欣朋友透露,葬禮上有防暴監視

吞子彈係嘛

有無啃親

唔好氹我開心

希望死撚左啦 如果唔係你都好撚廢

香檳！

咁撚開心

#等我用念力屌死你班戇鳩仔

原來係work嘅！

屌 九成九被人排斥 無朋友無親友無老婆抑鬱死

下個到你呀moon post狗 望下你身邊幾多人想你死

Pin me please

飲彈

吞槍 但冇話自殺

死全家啦

支持香港警察🙏🏻🙏🏻

狂賀

豪俾佢啦

推

𨳒你老母有線, 整黑白把撚咩

特權階級都要自殺

希望唔好炒車

有反收數特遣隊㗎嘛

支持香港警察！吞槍自殺

唔理原因都恭喜哂先

白警？

第一時間諗到呢句。

More

有冇咁肚餓阿要吞槍

屌你老味早就要啦, 支持警察, 吞槍自殺

1802 消息指，長洲警署有一名警務人員吞槍。據了解，事主為刑事調查隊一名高級警員。

Source hk01

睇定d先

邊個負評邊個係鬼

如果係呑同袍果支就會有ㄧ個女警員誕生

黃定藍？ 一定係黑警？

已正評

最緊要人有事

喺狗屋自決唔駛整污糟其他地方

希望各位夥計都可以追隨同袍嘅做法

一個only

好消息！好消息！唔洗割包皮

死咗未

多d黎密d手

香港警察 吞槍自殺

Rap😂
點解要咁睇唔開吞槍自殺
應該用手榴彈或者炸彈呀嘛

衰十一？衰藏毒？還是借貴里冇錢還？

黑警殺人

黑警乜咁激？
抗議共產黨乎？

死因無可疑

咩叫水炮車

洗唔洗賠番粒子彈

好唔好味,有冇介紹比其他伙計

粒子彈淨係殺咗一隻狗

打錯 殺狗

人神共憤

.

竟然唔需要家屬賠償子彈費

希望救得返

成枝食左？

白警手足

你上年昏迷至今咩？

佢好似好肚餓

三萬 pleasr

正評

On9 子彈錢都計 小家到

不意外喎
有線紅到黑

著住套制服去打劫先型啊嗎

rap

U has goodest English

一定係食冰high大左

肚餓到咁

諗起連登前日有個po

成支吞左
個菊花要幾大先可以大番出黎

只有吞槍既狗先有權長住浩園

肯肯定收美國佬錢做戲 係戲子係死士

上星期英超爆哂大冷

開始清算

3萬thx

三萬thx

救你老母

吞槍定係被吞槍呀？

神探出動

你地冇做錯到

香

每日一點正能量

gogogogogogoo

有請小鳳姐

齊上齊落呢？

一開波會有幾多正評

我估3000

快撚到

原來增加零食開銷係咁原因

手joke

終於有D用

等睇急救有冇失敗到先笑啦

坐咗幾年啊？

有冇P圖神手整返紅佢

有冇哽親

搞清楚咩事先啦
留名又集體炒車

我第一下都係咁諗 班狗不知廉恥又點會自殺

得一個 不過都算係好既開始

呀sir幫手用埋支疫苗先啦

仲有人叫狗做手足

推呀

狗仔可唔可以挑戰健力士三萬隻一齊吞槍

一粒夠唔夠飽？

而家1073

正

有茶點食都唔夠，要食埋子彈啊

同我推爆佢

祝下世再做支那人

唔好推呀

好波

得一個

屌你老母啦on9仔 下個到你喇 懶係同情撚咁做乜9
死夠3萬隻唔該

Push

警犬都on9
還掂死 做乜唔打死埋債主先

一把槍仲有五飛，點解唔帶多五個

可惜

得一個咁少

希望有多啲呢類新聞

一分鐘唔洗 變到1200

咁係咪冇得葬浩園？

有線咪做多咗，陣間唔死只變植物人咁點？咁快整黑白

我真係恭喜你呀

會唔會關周同學死因庭既新進展事

條友死左未

吸引力法則係有用

死清光

另一個徐步高，有冇可能被自殺。btw有請小鳳姐

好嬲啊

點解得一個?

屌你老母, 徒鳩埋粒子彈, 跳樓死啦

唔掛得知要加茶水費

齊上齊落

今晚真係要賀一賀佢

支持警察
Rap

死警狗

起舞啦

支持警察！！！

來世再做大灣區人

支持

阿蛇藍絲幾時一齊吞槍，長洲嗰個阿蛇好慘快啲落去陪佢呀

一個唔夠

好味到 食到返唔到轉頭

希望係黑警吞

推推推❤️

全日都唔開心, 好彩有件開心野

花牌寫 死不足惜 定 死有餘辜

鯨吞手槍一枝

支持香港警察
吞槍自殺

冇事？

技槍咁大點吞？

香 港 警 察
吞 槍 自 殺

向自殺說不
支持警察槍殺同袍

抽唔到居屋？

加油 支持阿sir
死多幾個

吞槍
點消化呀

30000-1

支持警察！

警犬抵死

食完打包攞番屋企出事

15分鐘1600個正評

gchi

如果係手足
又被迫害又老屈
而你又有6飛子彈
你會點做？

點解無正評數睇？

繼續推

會唔會有人佈局 好似徐步高咁查到黑幕

好唔好味？

又可以開香檳

好掛住呢句

Why not both?

自含

Me give jor lah

個post好歡樂

整多幾個仲正

一個咋

成枝鎗吞落肚度？🤔

狂賀

黑狗綠帽唔怕戴

多啲多啲 再多啲呀 最基本要陷家剷

精神

吞槍自殺

入來就係睇呢張

good news finally

應該幫埋其他阿蛇ma

整呢個gif嗰位巴打，思路好正

外國成日都先殺同事之後再自殺的

樓主暫時幾多正皮

唔好比佢停

三萬警畜快跟隊

最好得番半條人命，長期仰床插喉

粒子彈有無事

咁又唔拘喎
唔夠子彈隨時開聲
多多益善啦

守長州 定 守水塘 慘D

有幾多個

熱烈祝賀🍾️🎉🎊

口號 不是夢
原來係有用的

人要有事把槍要拎出來洗干淨再用

據調查所知，警員受感情問題困擾。劇本都寫好啦

千祈唔好啊

笑撚死

長洲警署今日(15日)有警員吞槍死亡，據了解，事主為刑事調查隊一名高級警員，現年57歲，是退休後復聘，他今日休假，疑返回警署錄影會面室內吞槍，懷疑與金錢有關。

西方source

Gogogo

傳說中的口號果然應驗

守長洲係咪好多時間打飛機？根本冇嘢做

咁快知係感情問題？

蘋果話重傷未死得

破唔到萬
輸鳥

錄影自殺？

唔緊要既 多d黎 密d手

有非黑警既咩

pin

黑警必須死
一隻實在太少
繼續黎

訓咗幾耐?仲有磨菇?

佢頂帽綠色？

一隻咁小， ok 開下心都好

無錢問一哥借張八達通咪得

屌 又要搶香檳

一萬正皮唔該

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

齊3萬個未呀屌，快撚啲約埋一齊先啦，仲有你呀mon po狗

有冇咁肚餓

可以post 去全港最大網上靈堂喇

餓到要肚槍

這是不對的.jpg

會唔會入埋佔中數，順便推埋辱警法

聖誕禮物

會唔會有道德撚叫你收口

得嗰一個

咩點做？
收返埋支炮,夠鐘就收工.

你又會點做？好似 GTA 咁？ 你做得出先好講出口.

支持ivan!

梗係屈落運動度令佢好大壓力好慘咁

想睇有幾多正皮

係咪差落周身街數冇錢還

狗射狗

答唔到你了

好感動

Mon post 狗好嬲好嬲

做咩唔用晒6粒子彈
仲有一家大細未落去

香檳

白警

劉建明

黑社會賊窩黎架

心都涼埋

Joey，記得低調吞😂

撐住唔好死呀，長命百歲百病纏身呀

長洲警疑醉酒當街打人
更新時間 (HKT): 2020.04.05 02:20

【本報訊】長洲疑有便衣警打人，一名男街坊在長洲OK便利店對開，與數名便衣警員爭執，聲稱被人扯住頭髮拖至公眾碼頭附近毆打，大批落船街坊圍觀拍片，有人竟起腳踢向圍觀者，並威嚇稱「走啦！差人做嘢，唔走就打。」有目擊者稱，事後涉嫌打人者登上水警輪離去。

支持警隊萬眾一心效仿

邊位主人餵唔飽隻狗呀
餓到要吞槍

RAP哭撚咗

你要唔要食一粒呀?

如果係白警 有死既決心
點會唔射幾件黑警先自殺
所以一定係黑警

屌你 好撚正

宜家咪有3條道德撚負皮我囉

The only good popo are dead popo

希望越嚟越多黑警吞槍

分唔到錢 定知道太多先？

據資料，由2008及2016年之間，先後有11名警員吞槍，其中9人身亡，兩人一度命危但最終獲救回一命。11宗吞槍案之中，有4宗疑與欠債或投資失利有關，2宗涉工作壓力等問題，2宗涉感情問題，其他引來自殺的原因包括健康或情緒問題等。

班狗會因為內疚而自殺先算啦屌

明明有$7茶錢
咁大駛呀

但係呢位勇武sir炮又收唔埋工又收唔到喎

咩事

個黑警有活用到

叫返班道德撚收皮啦

普世歡騰

咁都唔死得, 忍唔住要讚一讚

支槍有冇事呀

終於咒撚到一件

植物人都好

吞槍師

都係柒婆嘅錯
禁6點後堂食攬到人地阿蛇肚餓得濟

洗大左, 呢2個月無咩OT....

爛賭差財仔？

聽日食餐勁既先

小鳳姐

子彈撞到畜生，子彈好痛

醒未2020仲信有白警？

而家嘅人抗逆力真係低
都有勇氣死，點解無勇氣面對問題？
身體發膚受諸父母，自殺你對唔對得住父母
身在福中不知福
要積極面對人生 辦法總比困難多 無論遇到咩逆境永遠都要帶着微笑面對
做咩要自殺
人生滿希望 前路由我創

做乜

調去守水塘都唔洗死既

查下條友之前邊個環頭？
有沒831 721有關？
CID經常著防暴gear 好撚勇架Wo

消息指，長洲警署有一名警務人員吞槍，證實死亡，事主是刑事調查隊一名高級警員，相信事件同金錢有關。

by 903

射太陽穴呀麻
陣間吞槍比人救得番仲衰

好！

我諗大家無論做傳媒定邊個行業
依家都會忍唔住好想講出呢一句
30000 thanks

又趕得切堂食嗰下好嘢

開香檳呀

無間道填海華

mean撚到

pin la

6點堂食尾班車

呢個slot啲酒我嘅

死都要整污糟人地方

屌

獨食難肥喎，應該要同其他分享

唔緊要啦，佢肯吞我肯夾

last order

真last order

良心終於發現
過意唔去
所以吞槍

快吞
嚟多件

終於唔係休班警

最方便棄屍就係離島同水警

可能有人有份殺示威者,又有份放浮屍
可能同已遭殺害水警SIR一樣講錯野話想唔撈比人篤左比指揮官知

同老頂不和又唔合群,怕第時交人頭出去時交自己而嘗試搜集狗隊犯法的證據

中共模式就係殺完黨外敵人清算埋黨內不忠誠的人
共產黨的矛盾論就係一日唔死都要製造敵人殺一餐

大家留意下警魔自殺係咪內部誠信小組成立後的事

警員自殺違反宣誓誓言，應該追討其上一次更新合約後，警隊對他所支付薪金。

得一隻咋 死多幾隻啦

係咪執行緊任務？

上天要留佢一命

今晚開香檳呀 死賤種狗

證實死亡左

推
告佢非法使用槍械？

深水埗

死左未先

屌你老母 笑撚死

開心浩園餐，要88年香檳唔該

做手術拎返出黎未

CID 好似之前要求過 休班都要帶枝P320手槍

傻仔, 你 up 乜春呀？

熱烈地

五毛去曬邊

吞槍狗刺身

CID用P320
有十飛9mm

Joey，可摸耳低調啲

咁都冇死

就黎2021年仲有人信有白警，屌你老母呀而家

千祈唔好救得返但植物人

咩咁睇唔開呀
賺咁多錢去叫雞放鬆下囉

你諗清楚依家收工定收皮先啦

merry Christmas

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

依！ 你又有啱喎.

就係賭輸咗無錢買羽毛球拍先為自殺

好明顯三條五毛黎

長洲d食環捉得咁緊

100個入邊點都有幾個

有四隻狗負皮我

下位

恭喜🎊

黃警rip

浪費曬國家對你噉多年嘅栽培

開槍自殺，咁大枝槍點吞。

3萬，thx

無OT 還唔切啲街數

想睇佢表現雜耍
想知係個頭上開個窿係點
係咪可以好似火雲邪神咁接住粒子彈

過左6點仲堂食

死了，但係係太陽穴中槍，說好的吞槍呢？

做狗嘅朋友俾人帶咗綠帽

係咪呢隻？ 話佢被調去鄉下地方 match

五毛仲未扮道德撚屌你咩
咁唔得喎收咗港共咁貴啲pr

正呀喂

noted, thx

六點禁堂食喎 可能肚餓得滯

畜牲黑警死多啲!!

邊個知？都無委任證

死左

吞得好 屌你老味 呢d先似樣架嘛 黑狗

好似4點幾食的
Btw 幾好笑

笑左

比其他黑警殺
然後扮自殺

會唔會痾番枝槍出黎架

今日係咪連登最多人支持黑警嘅一日

賀一賀佢先

Fake check撚出嚟未

好味

手足

我懷疑水警SIR老婆都可能釘埋或者送左去深圳養老

呢單野古古怪怪竟然無記者跟

食得好嘢多食厭咗想試食下子彈？

呢兩個位 方便棄屍

陳妹妹出事既位係水警港口分區

都唔係長洲警察都冇嘢做㗎啦 一啲工作壓力都冇
都仲要吞槍自殺
呢啲真係抵死

拿拿聲落去斬料慶祝

呢個手joke黎

六點前定六點後食堂閂門未

我今晚開香檳呀

Joey😅😅😅

L阿蛇加油
同祖先齊齊做冬

都話

支持警察，

眾籌咪還到兼有突

巴打請受我一拜

吞

徐步高

落地獄啦死黑警

今日為梁凌杰先生在金鐘太古廣場跳樓自殺的18個月紀念日

咁厚禮呀！

諗左幾秒

支鎗有無事？

用納稅人買嘅子彈自殺

ching有冇考慮去紅館開棟篤笑

cls

可能有戴口罩呢

咁唔捱得依家啲廢佬

槍

有冇錄播？

一個真係太少啦

一停示威OT就收皮

hk01 唔貼link

太子顯靈。。感謝。

多D 多D

喂手足，開心還開心，都唔駛響savehk自爆，搞到要幫你地執手尾

咁佢冇放入口，算唔算堂食？

可唔可以拎黎洗版，發放正能量

報道冇講
但死咗了

RAP
願死者早日康復

死左未

證實咗死亡喇

shootpanda 外賣

佢收工冇還槍，都係犯法

世界級

唔死仲好

變植物人仲好玩

日日飲酒慶祝就黎酒精中毒

死咗了

咁應該係外賣自取

RIP (Rest In Pieces)

係今日發生過最好嘅事
RAP

三萬thx
但懷疑係咪真係自殺

有冇警嫂？同袍一定會好好照顧阿嫂

講真 吞槍都唔會原諒你架 贖罪係要搵埋當初有份逼害人民既同袍。。。。。

利申番我講緊法律制裁 唔係講叫佢殺同袍 希望佢唔好搞錯到時拉我煽動佢殺警

好忙嫁，忙住等收工

第一同第二條女幾錢，想屌

未死要用公數照顧佢成

筆錢你俾？唔好預我

如果有兒女係女嘅我會幫手撫養佢

避債自殺有無長糧比返屋企
有既話佢咪好賺

屌 又唔叫

落力防疫咋

唔係咁開心啊

冇啦

啲家屬發發班狗個彩池有咁多億，分一千幾百個都幾禾味

3萬thanks

雖則好撚 mean
但 主啊 希望你卸免依位手足既罪

餓到咁呀，冇錢開飯咩？

堂食明明可以2個人
屌！吞槍唔叫！

點解你講嘢有馬來西亞人口音

Lm睇過萬正皮

今日係我聽到最開心嘅消息

至少冇得入浩園先
佢屋企人要籌幾十皮買山墳俾條廢老

開香檳慶祝！ 飲得杯落

自殺得嘅差佬
相信都係好警察黎嘅
所以佢守法都合理

齊鼓掌

終於識得守法

屌你

屌你老母好撚正

值班鼓勵

Tvb不如派吳幸美去訪問下家屬咩感受

恩恤金都無
咁最多打個和

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑

好耐都無咁開心過啦

我相信呢個post可以過10,000正評

死左既警察先係好警察

恭喜～賀喜～

屌你咩

笑到gap gap聲

[定律] 香港警察 吞槍自殺

三萬 thanks

套cult 戲

債主係自己老頂

Cctvb選擇性唔講，專登去睇下佢個部聞

Boom

翻閹已經咬左筆退休金，再加埋呢筆人工，仲可以財困有幾爛賭

22隻支毛狗負皮

口德+100

香港警賊吞槍自殺

終於識守法

支持警察吞槍自殺

你令我諗起熱狗手足

食得快,好世界

想笑撚死人咩

發來賀電

馬鞍山村要滅村咁大件事無人講？

樓主pin this!

冇戴呑要唔要罰5千

仲有 29999 隻

係咪玩緊俄羅斯輪盤

會唔會被自殺

黑警死全家

死得好

吞劍先講啦

一個自己食咁自私

伙記都想吞

屌你老母, 咁肚餓?連鎗都吞?
阿公架D錢, 拿拿聲賠啦

呢個post 似鳩up
唔洗理

好仔唔當差

俾錢睇佢受折磨

熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋 飲多杯 祝你個個都開心 歡暢 喜氣洋洋 洋溢四方

3萬like OK

唔食埋茶點先吞槍??

外仔

Jeng

黑警都有手足？
屌你老母啦

點解我唔撚明..
有冇巴打負皮我之餘解釋下

天才

六點後餐廳唔開搵野食正常嘅

手你老母咩

支01都講咗翻兜做狗嘅狗嚟

支足嚟

自隊都算係按自己意願 有得選擇
我地死去既手足 非自願性死亡

大家唔係咁就收貨下話

最低消費 屋企都起碼多一兩個重病
層樓未供完仲要畀銀行call loan 留低個生癌既老婆 同有暗病既仔女啦

恭喜

六點前食子彈

邊個負皮？

唔講都冇留意個時間

明啦頂啊救命

推唔完

有二十幾隻狗留負皮

同袍唔係condom，齊上齊落

倒落馬桶

多啲黎密啲手呀喂

咁又點 打死咗佢 又洗還錢
警犬隨時當冇事

無一隻黑警係無辜

死咗先呃到like

屌你mean到

好撚開心

支持 理解 尊重

早一點死， 少一分罪惡

終於有返啲開心事

專登login入黎慶祝

著低胸唔該

2020終於有好消息

joey幫我改低調d

阿蛇有心
長州狗屋今年有多味紅燒狗肉做冬

我知我唔應該咁
但我真係好開心

是咁的，合理懷疑：
1. 濫用警力
2. 不正當使用槍械
3. 意圖造成身體嚴重傷害而射擊
4. 公器私用
5. 公眾地方行為不檢
6. 刑事毀壞
7. 沒有按《警察通例》規定先發出口頭警告的情況下開槍
8. 當日未完全履行職責，扣糧
9. 賠償挪用子彈

呢位警員犯咁多罪 起碼要坐二十年
係警署自殺 令香港人憎恨政府
又犯國安法

正啊 多啲再多啲

More please

真漢子，寧願自殺都唔做狗，希望其餘29999隻學下呢位漢子

口德+100000

好撚仆街

死返支那死啦，又要執屍，浪費人力

認真諗一諗
可能係他殺
班狗邊有膽吞槍

抵撚死

黑警終於做返件好事

3萬 thx

Rap rap rap

我都即刻唸起呢句

笑左出聲

個警察係白警，因為唔配合老屈手足先比人調去長洲，而家比人迫到走投無路要自殺，你班冷血動物仲笑，你哋唔配有民主！

好鼓舞

得四千正皮咁少？

希望禁堂食快啲完
方便呀蛇24小時都可以吞槍

白警........你見過未？

無可疑

因為死有餘辜

暫時有27隻狗上左水

好似係

長洲警署有狗吞槍

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

side 子彈

邊撚個負評

有個阿sir 負皮左

十分支持

即刻駁嘴

係

我懷疑最先比人綁名牌袋擺石頭扔落海的受害人可能同香港國際知名的人口販賣案有關,權貴比錢 捉人去性折磨

而高登貪得意去查的會員柚木NTR已遭當地警隊消滅

全香港得狗隊有人手監視整個離島

好enjoy一路click入黎睇正評

一定有，但我唔會當有

有個白警連埋屋企人一齊貼文宣俾狗咬左

I have already given.

一係衰爛賭
一係比人帽

最緊要人無事 咁先可以做成世植物人

年年有今日

開心仔

好似話係 早前由深水埗警署調往長洲警署

買支紅酒

好撚開心啊

巴打會唔會再開post？

退休後復職，
咬糧，慳番~

曱甴: 死曱甴 信唔信我一槍打死你！

喂今個月個份糧唔好出呀，DQ翻份糧
屋企人懷疑洗黑錢，要凍結户口

伊斯蘭國都有好人

過咗成年仲挨到唔辭職都好難係白

屌你,你WIN

暫時都無新資料所以應該唔會
但葬禮上有防暴狗呢點我從不同消息中證實到

死係益左佢地 唔值得彈琴

唉
Rip

Dllm

開定香檳先

rest in pieces

笑到我孛力走已口左

[img][/img]

Ok you win

今次呢個係深水步調過去
要查下佢
1. 831呢條仆街自殺狗 有沒出過去做野
2. 查過咩case?
3. 現在查緊咩case?

高質

得罪同事被吞槍

Popo最大部門重數組

恭喜手足成功英勇賴嘢

more more

好波 比多幾個我

好唔開心.......一個真係太少

for life

收晒安家費

三萬隻低智生物，跟住個圖學嘢啦

支持警察，吞槍自殺

死得幾隻好喎...

1001

唔好俾佢停

推推

推推

推推

有32隻狗dislike左喎...

好正呀喂

冇啦慣例黎
唔係因公殉職佢彩你都有味
呢方面港共做得好

竟然有負皮，應該係狗

1002

33隻MON POST狗

1005

33隻狗?

過六點先吞?
罰5000

1003

普天同慶

睇下D正評數 阿SIR仲要唔要問係咪咁憎你地

6點前唔算，6點後罰$5000。

仲以為1001之後就完

咁重口味

連登手動過1001

721 831

咁搞手但求打個和喎

Cctoy好似不嬲可以過1001

原來係咁 thanks

3萬thx

comment of the year

屌 比返粒子彈錢比納稅人

囍事嚟

支持警察
吞槍自殺

小鳯姐

57歲

仲翻閹

我就唔信佢唔係老屎忽藍絲

入嚟就係為咗睇呢張

俾正評俾到手軟

公子又中: POPO D錢唔買軍火, 而係用嚟搞殮葬基金

堂食是不對的
犯法就係犯法 做鬼都要負責

應該告佢不正當使用鎗械喎。死咗大L哂牙，唔洗追究責任牙？劣正處唔係諗住橋埋雙手，唔提控吓化？做嘢吖

原來出面個po係咁樣黎

笑咗

死咗隻狗，無乜感覺。

DQ佢，向家屬追返所有薪金

push

唔知係咪一生人第一次打中活靶

會消化不良

What's up back
What's up back
What's up bomb

6500萬

冇用啊你，食咁多茶點都咁

乜咁熱鬧

恭喜晒

唔駛客氣
3萬隻每人一粒隨便攞

開心事

隻狗好自私 竟然唔叫埋其他狗一齊

差少少就用599G拉
博唔過

最愛死差佬

講左成年

5隻了

負皮果五隻，無堂食，可以外賣架喎

過六點堂食唔使罰？
警察真係大曬咩

唔好氹我開心喎

30000 - 1

呢排令人最開心的消息出現

你已正評

R.A.P

6000正皮

Congratulations

香港警_🇭🇰吞槍_殺

知道得太多...

點解淨係撳到一次正皮

ok

有聲

多d 呀嘛

死得好呀

蒸完再落調味料會唔會好食啲